信報：泛民想做到功能組別冇‘白區’ 傳正游說前政治助理陳智遠攻旅遊界

泛民游說前政助 強攻立會旅遊界

各位咩組別都登記咗先

無會員

旅遊界要公司票好似

中蟈攪個武肺累全行，睇吓有冇人起身向港共說ＦＵＣＫ

可能到選個日成個旅遊業界都執哂

煲呔時期

陳智遠雖然Donald tsang年代入過政府，但Facebook 成日插政府，又批評旅遊業界不思進取，淨係做啲shopping團，唔識搞文化遊、深度遊

其實沈旭暉都選得旅遊界啦 佢都有間GLO Travel專搞冷門地方深度遊架

都係

做嘢 la

沈教授應該唔會選掛